我想問你一句，你女朋友知唔知道你咁樣？

係咪見到topic都嚇撚到瀨屎呢咁多位人渣

冇女唔知

佢永遠都唔會知道我依家有幾辛苦

呢個post應該會見到好多sam hui

樓主自hi 中二病

洗唔洗咁大反應